★這次微軟的bug，讓你網都上不了! 請勿更新KB4515384

前陣子微軟的更新檔 KB4515384推出，本來是為了解決 Cortana 程序佔用到40%以上的問題

同時也對其他不明顯的坑進行修補。

不過，微軟好像填了一個坑，卻挖下一個更深的坑。

在更新最新版本之後，微軟表示這一更新將會導致“開始”選單以及 Windows 10 搜尋出現錯誤

同時，音訊也會出現一點小問題，更為嚴重的是 KB4515384 還會導致網路卡停止工作的問題，也就是說不能上網。

在微軟社區、Reddit 以及 Feedback Hub 上，有不少用戶在抱怨更新 KB4515384 之後，導致網卡停止工作

就連禁用網路以及 WiFi 都會出現 bug。

根據網友的回應內容，該更新導致的網路問題並不能通過重新安裝網路卡驅動來解決

想要解決這個問題，現階段只能回到上一個版本

不然就要等微軟推送修復更新

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

講個笑話你聽 ms bug fix & update

好在連登有IT 專才貓哥咋

唔係我一定Ｏｎ９９

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

好似係onboard intel lan 會出事
不過我無用onboard intel lan, 裝咗呢個update 又好似無乜嘢

網都上唔到

有修復更新都冇用啦

係喎